<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Usluge on Odluke zasnovane na podacima</title>
    <link>/services/</link>
    <description>Recent content in Usluge on Odluke zasnovane na podacima</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Analiza podataka</title>
      <link>/services/accounting/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/accounting/</guid>
      <description>U okviru usluga analize podataka, vršimo kompletnu analizu sirovih podataka, prema vašim potrebama i zahtevima, u cilju sagledavanja istih iz statističkog, poslovnog i ličnog ugla. Na osnovu istih dajemo preporuke i izdvajamo osnovnu poruku koju nam podaci govore.
Izrada izveštaja U skladu sa pravilima struke i željama korisnika, vršimo izradu pisanih izveštaja u bilo kom formatu željenom formatu, kao što su na primer, word, excel, powerpoint, pdf, html itd. Navedene izveštaje, možete koristiti u poslovnom odlučivanju, dalje preradjivati ili pak koristiti za prezentacije na internetu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poslovni konsalting</title>
      <link>/services/tax-preperation/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/tax-preperation/</guid>
      <description>Poslovni konsalting obuhvata brojne usluge iz domena poslovanja, kako iz pravnog i računovodstvenog aspekta, tako i iz poreskog i informacionog ugla poslovanja.
Ove usluge obuhvataju poslove vezane za: -Osnivanje privrednih subjekata -Izradu pravnih akata -Analizu računovodstvenih i poreskih obaveza -Analizu angažovanja radnika -Analizu angažovanja pravnih savetnika -Odabir načina vodjenja računovodstva, prednosti i nedostatke -Implementacija računovodstvenih i poreskih politika -Poresko savetovanje -Odabir i implementacija softverskih rešenja -Ostale aktivnosti po zahtevu klijenta</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Biznis plan</title>
      <link>/services/mergers/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/mergers/</guid>
      <description>U skladu sa vašim zahtevima vršimo izradu biznis plana. Biznis plan kao osnova dobijanja finansijskih sredstava, predstavlja najbitniji dokument vezan sa poslovanje vaše kompanije ili otpočinjanje poslovanja.
Ne verba patulosque numen vix libet Agitabitur signa lympha; non lacunae, mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male! Quo sed fuit flexit et hic die solido, gloria?
 Cum det dixit Parcarum qui spemque est Exit ex huic Quod consiste agitataque claustraque vicina videt lacertis Loquor videt Ardua non igne caelesti coniugis cognovi diversorum Per nunc pariterque saeva vindicet  Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Web Aplikacije</title>
      <link>/services/business-sales/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/business-sales/</guid>
      <description>Izrada web aplikacija zasnovanih na podacima, pre svega izrada dashboard-a, sa mogućnošću regulisanja željenih parametara, od strane korisnika. Praćenje svih relevantnih parametara, u realnom vremenu kroz prilagodljive i sveobuhvatne analize podataka.
 Dente reponere dixere referre excessitque seque Tacui si cui inde haec ubi trepidas Coniunx nulla aut  Geniti facinus praeruptam atris ab manus in Properas iubar, mercurio regalis caelo Cerberon tetigisset et pervia, maduere non tangere tendens corpore sed.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Automatizacija poslovanja</title>
      <link>/services/superannuation/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:54 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/superannuation/</guid>
      <description>Automatizacija poslovanja obuhvata usluge izrade softwera uz mogućnost obrade velike količine podataka (Big Data) kao i primene rešenja iz oblasti nauke o podacima (Data Science) uz primenu koncepata veštačka inteligencija (Artificial Intelligence - AI) i mašinskog učenja (Machine Learning - ML) te primena istih na konkretne poslovne situacije.
Ne verba patulosque numen vix libet Agitabitur signa lympha; non lacunae, mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Veštačenja</title>
      <link>/services/business-advisory/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:39 +1000</pubDate>
      
      <guid>/services/business-advisory/</guid>
      <description>Do sada smo izradili preko 500 nalaza i mišljenja veštaka iz ekonomsko-finansijske oblasti veštačenja, kako za potrebe sudova tako i za potrebe samih klijenata. Veštačenja radimo stručno i savesno u skladu sa pravilima struke i postavljenim zadatkom veštačenja. Naročito smo specijalizovani za veštačenja iz oblasti radnih odnosa, dužničko-poverilačkih odnosa, kreditnih odnosa, kupoprodajnih odnosa, utvrdjivanje visine štete i izmakle koristi, obračuna kamata, veštačenja u oblasti poreza, bankarskih veštačenja, veštačenja finansijskih prevara, kao i aktuarska veštačenja vezana za osiguravajuća društva i drugo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>